【中秋望團圓】狗場主人10號風球重傷9天仍昏迷 妻泣訴：你幾時好返同我繼續行？

9月16日山竹襲港帶來無情的10號風球，把好心人洪家棣及太太辛苦經營的「老有所依」慈善動物安老院吹塌幾乎夷為平地，洪家棣更慘遭狂風吹起雜物擊傷致腦出血及骨折，他送院後已昏迷9天。堅強的洪太負擔起重建狗場及安置20多隻狗狗的重責，從未言倦，但今日是中秋節，當談到心愛的丈夫在病塌中的仍未蘇醒及未度過危險期，鐵娘子也不禁垂淚。洪太稱唯一的中秋願望便是丈夫可盡快奇蹟康復，與她繼續合力照顧早已視為親子女的愛犬，人狗齊吃月餅，一家
團圓。
記者謝頌昕 徐雲庭

好人冇好報又一實例 睇下林奠呢啲仆街 喺屋企笑尻打工仔狼狽返工之後仲死出黎講風涼話

有錢出錢

好心冇好報

出錢其次， 祈求佢快d好番

局長又話無人傷亡既?!?!

喺佢世界，政界同商界先係人

好心無好報

係香港做衰人先有好報

狗場主人唔係人？？

政務司: 咁大個風無人死真係好彩啦

屌呀 依家先知有咁嘅事

sbt

跳樓個人冇哂消息

香港行政長官林鄭月娥今天上午說，香港算是安然度過了超強颱風「山竹」，並說這次政府的防備工作做得足夠。

呢個政府仲有無得救

開狗場邊有好人

真係以為香港咁勁 颶風都冇傷亡
唔明點解咁遲先報出黎